[{
    "theme": "Woordenschat beleving van een stad",
    "questions": [{
            "question": "Greet <b>vond</b> het <b>leuk</b> om naar de mooie etalages te kijken",
            "answers": ["Het is een plezier om naar de mooie etalages te kijken."]
        },
        {
            "question": "Thomas <b>was verbaasd</b> toen ze op de Grote Markt kwamen.",
            "answers": ["Thomas zijn mond viel open van verbazing toen ze op de grote markt kwamen."]
        },
        {
            "question": "Thomas was verbaasd toen ze op het zeer mooie plein kwamen.",
            "answers": ["Thomas was verbaasd toen ze op het prachtige plein kwamen."]
        },
        {
            "question": "De Grote markt <b>maakt</b> elke keer weer indruk <b>op</b> Greet.",
            "answers": ["Ik ben elke keer weer onder de indruk van de grote markt."]
        },
        {
            "question": "Het gebouw op het plein dat de meeste indruk maakt, is natuurlijk het stadhuis.",
            "answers": ["Het indrukwekkendste gebouw is natuurlijk het stadhuis."]
        },
        {
            "question": "Op het plein staat het stadhuis met zijn <b>fantastische</b> toren.",
            "answers": ["Op het plein staat het stadhuis met zijn schitterende toren."]
        },
        {
            "question": "Louise <b>was niet blij</b> dat Manneken Pis geen kleren aanhad.",
            "answers": ["Louise was teleurgesteld dat Manneken Pis geen kleren aanhad."]
        },
        {
            "question": "Thomas <b>vond</b> het heel leuk dat Manneken Pis geen kleren aanhad.",
            "answers": ["Thomas vond het geweldig dat Manneken Pis geen kleren aanhad."]
        },
        {
            "question": "Greet <b>heeft veel plezier beleefd</b> aan de uitstap naar Brussel.",
            "answers": ["Greet heeft heel erg genoten van de uitstap naar Brussel."]
        },
        {
            "question": "Greet <b>denkt</b> vooral <b>terug aan</b> de gezellige sfeer in de smalle straatjes van het centrum.",
            "answers": ["De gezellige sfeer in de smalle straatjes van het centrum is haar bijgebleven."]
        }
    ]
}]
